其實全世界係度恥笑緊贏國都無用，根本d蝗都唔會睇到。

乜都block哂，d蝗只係睇到口交部同共媒d新聞，班蝗根本就唔知全世界恥笑緊佢地，佢地仍然覺得自己好撚勁囉。

上左強國網

成班民族主義上腦：
美國要打壓強國崛起
美國怕強國後來追上，要出下三流既招

然後成班好憤怒云云

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

因為班蝗都唔知發生乜事，佢地每日都聽緊口交部打飛機，佢地真係以為自己好強架。

無知最恐怖

蝗根本就唔介意被洗腦，無腦係蝗的強項黎。

我覺得你誤會左，其實好多人都睇到，但睇到都冇用，因為好多野佢地已經先入為主左，好似你信左教就點睇演化論都係錯咁，唔係佢地唔知睇唔到，係唔信

佢地點睇到? 翻牆？佢地根本睇唔到外國d綱，如果有接觸蝗都知班傻鳩真係好撚係知架。

翻牆囉，或者係海外住既同留學既人都睇到，但大多數都唔會變，同埋佢地唔會唔報個外國新聞，但報導既時侯加鹽加醋，引到佢地好嬲

最怕死到降臨頭都唔知

請勿阻止連登仔打飛機

大陸禁左 翻牆啦，外國班垃圾留學生又唔會睇外國綱，就算睇左都會話人唔想中國強大。

係呀，我就係同意呢點你話“就算睇左都會話人唔想中國強大“
同埋其實依家都仲可以可以翻，但難翻左

我識d蝗，佢地只係盲撐大陸。

班蝗都唔驚死架啦。

啲支那人堅信贏國會係最大贏家

無知對蝗唔知係好事定壞事。

又唔係個個連登仔都好似關愛鳩座班五毛咁柒囉。

對於大陸人來講, 中國做任何野都係嬴
就算打多次甲午戰爭, 中國死左十幾萬士兵
但成功殺死 幾百名美軍

中國都認為自己嬴左
因為殺到幾百名美軍, 已經是大勝
自己死左十幾萬士兵唔緊要

佢地當然睇唔到

微博50個熱門, 30個講娛樂新聞講明星,10個講日常小事搞笑野, 10個中共打飛機文同片

每一件大事都唔會上熱門, 今日有成班中學生比人斬死唔報, 南北韓歷史會面唔報, 中國負面新聞唔報, 之前商場斬死人唔報, 外國報導既中國衰野唔報

佢地睇啲到咩? 咪又係全部過濾曬既新聞

就好似毛主席打韓戰死左咁多人，到今日佢地都覺得自己大 勝啦，。

等同你條褲屎忽位度穿左窿但屋企人唔話你知但就等你行出街俾人指住黎笑囉

有時諗班蝗都係喜歡被共產黨洗腦因為咁佢地可以唔用洗用腦，強國人一用腦就係呃人。

屋企人唔會想你死，但共產黨就理鳩你生死，兩件事黎。

如果日本人當年唔係死撐開戰一億玉碎最後都唔會輸得咁慘
你自己諗

屌,你地五毛咪翻上去宣傳多D

落來維做乜

咪盞有反效果

嬲咪好

五你老母隻西，五毛敢屌共產黨咩on9仔，死去同你個五毛狗隊長關愛鳩含撚啦。

有乜好？

你同佢先係真愛
點敢阻你地洞房花燭

BTW 你真係好撚得閒

屌你，咁緊張我屌你個五毛隊長關愛鳩，你咪同佢結婚囉，你隊長關愛鳩每日24小時開五毛貼又唔見你條五毛講，護主情心啦。

你隊關愛鳩五毛小隊最撚得閒就係cap圖屈毛，你班五毛狗又真係好撚得閒噃。

其實部分人知，不過果部分人本來就醒咗等支爆，真心膠就算睇到真相都會spin到中國又贏，講唔過人就話人漢奸無限loop

你班關愛鳩五毛team又想借cap圖屈毛洗走哂我d屌蝗貼，明眼人都知乜事啦五毛狗。

我覺得好小人係知，就算知都扮無知啦，更加上班蝗由細到大被洗腦，根本就無思考能力。

乜上面無block咩？

柒就恥笑架啦，理佢睇唔睇到
蝗蟲睇到全世界笑咪一樣自我感覺良好,方佢地會改變自己迎合普世價值？

扮訓的蝗是永遠屌不醒的。

世界各国为什么害怕中国强大？原因很简单

陈华侨2017-12-15

+关注

中国近几十年的变化可谓是翻天覆地，到今日，中国已是世界第二大经济体，按世界银行的预测将会在15年后超过美国成为世界第一。

1910年，上海人陆士谔在幻想小说《新中国》里记载了一个神奇的梦，梦到“万国博览会”在上海浦东举行。整整100年后，这个梦成为现实；1920年，孙中山在《建国方略》中提出了修建三峡水利、建设高原铁路系统等宏伟设想，而这些也于近年纷纷实现了。

不过这都是我们中国人自己的看法和感受，那么外国人认为中国是个什么模样？一位经济学的德国教授在每节课中都会提到中国和美国，所有举例都是中美两国的对比，并且一直强调，中国已不是发展中国家了，已经跨入发达国家行列。

越来越多的外国人开始认为中国是一个强大的国家，但被某些歪曲事实的国外媒体渲染成一个可怕的国家，于是有外国网民在网上发帖询问：“为什么人们害怕强大的中国，而不是强大的美国？”

针对这个观点有持反对意见的外国人回到：“比起强大的中国，人们更害怕强大的美国。据2013年的一份调查报道显示，65个国家7万名的受访用户中，有近四分之一的人觉得美国才是世界和平最大的威胁。”

中国和美国在全球不同的表现也让外国人更青睐于中国：“为什么比起中国更害怕美国？中国通过做生意和其他国家互利共赢来发挥其在世界的影响力，而美国则通过欺凌、发动战争来对世界施加影响。”

还有一位外国人认为，因为不了解才会觉得中国可怕：“西班牙有这么一句话，‘一个已知的东西比未知的东西要好’，而我们只了解美国并不特别了解中国。”

还有就是中国地处中国可是处于“东亚怪兽房”的正中间。

所谓“东亚怪兽房”，意思是东亚这一片，哪个国家都不好惹：随便拉一个出去扔在世界别的地方，都是称王称霸的主儿。同样也是有核（武器）邻国最多的国家（4个: 俄罗斯、巴基斯坦、印度、朝鲜）。

想象一下把印度扔到非洲，把越南挪去中东，把朝鲜放在南美，日本突然从欧洲冒出来，那这个世界真的会很精彩你信不？

中国位于这些小怪兽的正中间。

中国有着五千年的文明，灿烂的文化，从1949年的百废俱兴到如今的GDP全球第二、荣获诺贝尔奖、组建高铁网络、建造超级工程等，这一切的成就都归功于两点：开拓进取的精神和扎实肯干的中国人。

在这样的背景下，强大的中国只会帮助那些欠发达地区慢慢发展起来，让当地人民生活的更好，怎么可能会可怕？

现实中奥巴马在去澳大利亚的时候说了一句话，给出了我们答案：如果超过十亿的中国人具有与澳大利亚和美国人目前同样的生话方式，那么我们所有人都将处在一个非常可怜的时代，地球会无法承受。

所以美国人希望我们和以前一样穷，供养他们过上好日子，这才是他们希望看到的。

你说呢？

上面d蝗蟲飛機文就係上面d蝗每日睇到的主流文章，日日咁洗腦，邊會有正常人？

支蛆還是活在支蛆國內好！

but 好多蝗走哂出黎。

佢地覺醒就奶野

佢地覺唔覺醒都wfc , 最大鑊係做乜要放呢班生番出黎，攪到世界大亂，好似香港咁，以前香港無蝗果時真係天堂黎。

所以香港人要覺醒 離開香港
好似猶太人咁 將自己文化帶去第二度保留

姐係連登咁 你笑人踩人要人地睇到先大效果

香港有咩文化？炒 iphone 定係追韓星？

算把啦，做好自己

我都想但唔知去邊，原本想走去台灣但台灣人當1香港人係蝗。

班蝗根本就無機會見到出面d人恥笑佢地，所以佢地從來唔知自己有乜野問題。

80年代，香港電影，流行曲等文化影響成個東南亞，包括大陸啦。

其實都係抄日本 歐美
只係果陣冇人識，冇人踢爆

咁日本以前夠係抄歐美啦，但當年香港真係好輝煌架，英國佬走左香港變臭港。

但日本建立到自己一套精緻文化
ACG
Kawaii
武士
忍者
壽司
個個詞都獨步天下
香港？李小龍 Jackie Chan
冇喇
而且亦無人傳承再發揚光大
算把啦

香港都有一套香港電影文化，人稱港產片，雖然都收收地皮 。

唉！問心，你屋企有幾多蝗貨？有班連登仔成日話抗共，但又買大陸股票，又淘大陸貨，又睇蝗劇，心淡啦。

我就 身體力行，一張大陸咭都無，淘蝗貨一定無我份，買野一定避開蝗貨，唔似得個d五毛狗一邊屌蝗但一邊又奶蝗貨。

導演黎講，係得一個王家衛，表現到東方美學，其他都係抄抄貼貼

形式黎講，都係得功夫片，警匪片，賭片三種，但功夫演員買少見少，其他則劇本越黎越 on9

演員黎講...算把啦，冇體系冇傳承

要cg冇cg，要劇本冇劇本，要理念冇理念，好多港產片淨係想要通順合理都做唔到

你有無睇連登仔d淘寶貼？蝗劇貼？蝗股貼？

唔關王家衛事呀，係杜可風呀。

我聽過d蝗話港狗又要屌大陸但又要買大陸股淘蝗貨是人格分裂，我就唔會囉。

所以香港根本冇文化值得傳出去

到中只倒台或有蝗出國便會看到,但他們都唔好意思講出來
出尖沙咀見到蝻和白人抱港女有時打她們好心痛~~~~(>_<)~~~~
們港女又接受

咁又係，加上97後蝗蟲入侵，基本上香港已玩完。

咁又冇咩玩唔玩完

十年河東十年河西，有本事就自己爭氣，否則香港再好景，d 垃圾依然係垃圾

無用架，我覺得蝗真係無得救架啦。

咁又好難，好多要上去做野或探親人。

最大問題做共產黨唔會畀你香港發展，好多外國投資話黎香港，港共都一一拒絕，要外資返大陸投資，你香港叻又可以點？

我諗無幾多個連登仔做得到，我恥笑班連登仔淘蝗貨買蝗股睇蝗劇都畀班五毛屈我係五毛啦，你叫佢地剪咭？咪玩啦。

其實香港人係好唔爭氣架，d蝗都笑鳩港狗奶蝗貨，但又真係奶噃，我都無得博。

這就是控制傳媒， 控制新聞自由， 控制教育洗腦既效果。

所以89後出生d 好多根本唔知六四事件。

要傳媒狗肯自閹先得架，再加上港豬又撐奶共傳媒，你睇下連登仔成日貼d奶共傳媒新聞上黎就知啦。

有時覺得自己變左怪人，我身邊d人淘蝗貨買蝗股睇蝗劇，但我就無，成日畀人笑我on9.

知又點？你睇下香港班廢老，共產黨剎咁多人都奶共。

香港買起晒好多啦，
裏邊一路都佢地控制晒架啦。

裏邊有幾多人知發生過天津大爆炸 ？

共產黨做左好多野啦，再加上好多港奸賣港同埋d五毛啦。

五毛咪佢既人囉

知都扮唔知啦，根本蝗最 擅長係 助紂為虐啦。

你求其走入一間教堂拎本聖經睇都係免費，請問你變咗基督徒未？

咁都未夠說明？

咁你試想像派美國綠卡俾佢地會唔會照搶？

真係關資訊封鎖事？我唔信

連登都大把啦，你屌班五毛佢地人多勢眾屌番你轉頭。

首先係傳媒唔報， 知嗰d又畀人控制住。

到冇任何電話玩時，一定醒覺

正常喎。

如果封鎖資訊無用，共產黨就唔會唔緊張咁強力封鎖啦。

你知唔知上面唔被共產黨控制，除時要坐監架？

應該唔會囉，最多咪玩3豬。

應該咁講啦，成長階段洗腦足廿年，到佢出黎工作已經係洗腦收成期，任佢出國都冇事

無奈，單權難敵咁多五毛狗。

所以咪答咗你話佢哋點解助紂為虐囉，

香港都慢慢變成咁。

洗腦真係好恐怖，如果你有機會同d蝗傾計，佢地真係乜鳩都自古以黎架。

而家已經係咁啦，指鹿為馬，乜都只係奶1共，97前一定唔會。

你唔好傻, 你只係接觸到d 低層既大陸人.

我公司大陸branch d 同事, 經公司network, 係乜撚都去到. 讀過下書既, 乜撚都知, 係知講撚完都無用仲可能有麻煩, 所以選擇唔講.

你面對呢種人冇得認真，否則on9嗰個只會係自己，教精佢又冇錢收，一係戲好就扮下同仇敵愾，唔好戲就保持沉默算

咁又係，讀過書果班精好多，班撚樣成日都講唔想香港衰，又成日話香港大陸一家人，我家佢老母。

一定唔會囉，如果你知道班高官家人有幾多去哂美國，你就知無可能，其實侵侵重有王牌係手架。

係唔多, 頂尖大陸既大公司, 同埋外資咁計, 你當5% 好無? 呢度講緊6500萬人.

讀過書, 係大公司, MNC 做既, 全部好清楚發生緊咩事.

一百萬都無啦，所以我聽親都係自古以黎乜乜乜。

有次同個妹仔講香港問題，佢話唔知香港畀英國捰左，然後話香港自古以黎，，真係好撚on9.

肯定無5%啦，上海北京就唔奇。

過去幾十年，咁共產黨有無開放 民主啦？唔好想壞腦，根本無可能。

其實係好多知發生緊咩事, 因為只要你係大公司做, 或者誇國公司, 外資咁, 你知唔知呢度養住既多人? 係大陸? 呢d 公司個network, 全部係通晒成個世界. 個network 係可以route 左黎香港先出internet.

佢地班人根本就唔想知，你明唔明？

所以咪做到贏國

我日日竇口竇面對住佢地, 我點會唔知佢地諗咩.

廣州個班係乜撚都知, 不過係唔敢講. 香港之前佔中, 佢地係有落黎出trip 順便去望下咩事. 番黎再問詳情.

我只可以講, 你睇大陸forum 個班人, 係屬於低層既人.

共產黨最強係乜？打咀炮呀。
蝗最強係乜？都係打咀炮呀。
咁點打仗呀？

因為佢地除左打飛機同老翻真係乜都做唔到囉。

最識睇 風頭火勢就係呢班人。

咁我有接觸工人同班老闆，反而無上d大陸綱，睇見班生番都想嘔啦

都話左共產黨高官d家人係哂美國，點打？

你又太睇小共產黨d控制力，同又太睇高d蝗d服從性，but 內鬥就一定會。

我都想，但講左成十年話支爆但次次都 失望而回。

上次津爆都係咁講，結果騰信都爆上470。

早排整頓過黎嘛
玩左好耐 以前幾多攪笑野睇
依加真係好無趣

九唔搭八

希望多d盟友加入啦，你睇法國佬已經鳩縮。

民主唔係靈丹妙藥
以中國人既質素 比佢地有民主會有好後果？
佢地選到咩人出黎？
回復番軍閥混戰就有份

民主可讓傳媒人民起碼可以監察政府。

其實的確有D 大陸人好憎中共

不過, 佢地都係無膽鬼
憎中共, 但又唔敢公開講, 唔敢搞革命

人地外國埃及, 烏克蘭 都識上街革命

可能扯遠咗，我想比喻咩資訊都開放俾你都可以唔信，同埋想話佢地嘅反美情緒係假，有得俾佢移民美國一樣仆到去

至少有得選擇 依加佢地無得選擇 只能硬食
無知又自大

經過咁多場運動，強國人學精了，唔敢再攪野啦。

有自由資料選擇就唔係洗腦啦，無就係。

班蝗無知又自大，因為無人話佢知佢地錯，例如通街all屎，黨媒都死撐，所以佢地唔覺係錯，不過都費事教精班蝗啦。

就黎要好似南韓咁
放啲氣球飛過隔離
比佢知世界發生緊咩事
但大陸人睇到都係會覺假
大把香港人都係咁

大陸人 可以出國旅行, 可以翻牆, 其實佢地都可以接觸到好多外國資訊

但都繼續支持中共, 真係吹佢地脹

dum左你部手機先，因為大陸做。屋企啲電器有made in china全部dum晒去。啲鞋有made in china唔著得出街

總是拿石頭砸自己的腳.jpg

理鳩班蝗死啦，教精班廢人做乜鳩，由得佢地柒落去，幾interesting 架。

因為比走文革，64時期，依家係佢地黃金期，佢地已經好滿足架啦。

我部電話泡菜做，電視日本，鞋大把 越南啦，你好耐無係香港買野？已經好多唔係強國生產啦。
同埋一定唔會用蝗牌囉，留番比你買。

蝗睇見呢d飛機文會好興奮，其實有乜人民就有乜政府，兩邊都唔係好人黎。

全世界？你睇下香港班廢佬藍絲先喇。
班蝗就話俾人洗腦姐，明明香港資訊發達，想睇咩都有，但係都話收左美國錢云云

班藍絲咪又係蝗。

大陸蝗係唔怕人恥笑，因為佢地睇唔到的，就算睇到都會扮睇唔到。